藏兒童色情照判60年，係咩法律😰😰😰

影嗰啲，網站，Sever等點解唔捉

樓主唔識英文

我老母收埋我DBB涼相見到條J咁點算好

60年？幾時既新聞

肯定唔係支那

戀童狗死全家

支那勁多cp

個個站都唔俾貼 一貼就刪 所以咪冇事囉 我諗佢地自己都驚 所以del 得好快掛

x2